Better Call Saul 絕命律師 Season 4

8月6號(美國時間)返黎喇

slippin jimmy

Yeah bitch

push
重睇緊

想搵返有集幫人申請專利
有條友整左個唔知乜鳩屎塔
識講野既屎塔
其實我都唔係好記得係咪Better Call Saul到睇返黎

Jimmy 仔根本撈乜都掂

係呀第一季第5集

留名

可惜有個煩膠阿哥

佢呀哥應該打本比佢做生意而唔係捉佢入律師樓做boy

Pish

下個禮拜

覺得啊kim好撚慘，每次都好幫Jimmy，但條撚樣就係唔生性

特登重睇左bb等佢

oh yeah baby thats big

一見到佢個仆街怕電磁波阿哥就好憎

Jimmy返嚟啦

我好撚興奮呀

瞄撚準備

Its all good Man

佢大佬死得未

lm

佢阿哥唔係燒死左

上季已經唔記得
係咪上庭嗰陣放咗個電話係chuck到陰鳩佢

記起季尾了
其實都幾sad
雖然chuck好撚賤 但又有佢道理

Netflix 會唔會準時上

Mike Sir

炸雞佬

今季仲唔係講佢地點鬥法

有冇話total幾多季？好怕kim今季死

希望佢阿哥燒死咗啦
真係好煩
專心打炸雞佬

唔想再睇chuck 希望有多啲Mike條線睇

想睇炸雞佬Mike線多過煩膠呀哥

劉明

有未

孖仔 KILLER 出場....

應該會越嚟越黑暗

打乜炸雞佬
佢兩個唔是朋友黎咩

Netflix 今晚有？

已download但未有字幕

4點 應該

今曰幾點有

等收工

睇完

有冇咁快

lunch睇

最後個幕jimmy知道自己保險爆大獲成功已經見到佢真係變成saul了

唔是十集架咩

一星期一集

嘩屌
咪要等好耐
Netflix 唔是興一野出晒架咩

呢套amc劇 應該唔同其他netflix原創劇 我估

唔係掛 無得一次煲晒

最尾到底應該點解讀？
Jimmy 知道有人食死貓好開心？
jimmy 知道本身阿哥唔使死，但係自己逼死佢，內疚到傻撚咗？
Jimmy 知道自己嘅計劃逼死左阿哥好開心？

我覺得第一同第三都係
佢本身都唔鍾意howard
仲要講I guess that’s your cross to bear踩多腳 最後kim望住jimmy個眼神

但係我覺得如果jimmy 會因為搞死咗阿哥而開心，咁點解佢又唔開心左成集？
好矛盾

我覺得可能係一半一半，一半念兄弟情一半開心呢個仆街啊哥終於收皮，最尾見到howard內疚自己終於就變成了saul

有冇人知傑斯同華特會唔會客串下？

Howard最尾個look都好神

Mike伯Madrigal一日遊

Jimmy本身冇諗住跣Chuck一鑊會直接累到佢自殺, 應該唔止開唔開心咁簡單

之前Gus畀咗呢份安全顧問「工」佢
我覺得之後嗰個Berry應該係有用？
照brba同bcs之前嘅套路
應該每一個角色出嚟都係有原因

之前唔開心因為佢知單野完全係自己做成
冇其他人佢可以怪罪，搞到所有責任好似落哂喺自己度
但howard自動出黎頂，佢即刻可以順便將責任推哂落佢度
自己一身鬆哂
我覺得佢擔心/sad既係覺得自己係罪魁禍首 多過為chuck死而傷心

之後應該見唔到Chuck 係開心嘅

屌 諗住一口氣出哂成個s4

屌,我仲天真到以為佢因為阿哥死左所以咁傷心
後面有條友食死貓,即時豁然開朗

sor,唔記得左,我想問牧歌電氣而家係咪已經同緊GUS合作?

Kim個樣即刻

flashback

Jimmy果下點解唔含蓄啲 開心得太明顯
背住佢地陰陰嘴笑咪算

但依家諗返覺得有另一個可能解釋佢今集反應
howard未自爆前佢咁既反應可能係太愕然，但唔係傷心
佢諗諗下應該都知唔係意外 chuck係自殺
但一路沉思諗咁耐都睇唔透佢點解自殺
唔sure關唔關自己事
結果howard提返起佢先知關保險單野事 jimmy開心因為佢有份送佢一程
但howard仲要攬埋上身 更加開心 即刻屌你正呀喂

係

我同你地睇法調轉 我覺得chuck自殺左之後佢真係唔開心
Howard自爆左之後發現原來佢有份整死chuck
個下接受唔到所以先話係howard要承受嘅後果
句野似同自己講多過同佢講 啲出位行為反映緊佢逃避現實

睇過breaking bad 未睇過呢套
請問巴打們呢套可以媲美breaking bad?
好想搵套高質美劇追

兩套都睇過，better call saul都好好睇

自我催眠洗自己腦 都似
總之隻鑊唔係自己孭就得
其實真係點解釋都得 冇絕對答案

我傾向用上面巴打嘅方法解讀
佢坐喺Chuck燒黑晒嗰間屋前面嗰陣同Kim講
「阿哥啲微波爐、音響、所有嘢都搬晒出嚟，唔係消防員搬，肯定係佢又病發，一定係發生咗咩事搞到佢咁」
我覺得佢係諗緊係咪自己搞成佢咁
然後成集佢嗰種唔開心同一般人遭遇親人離世嘅有啲唔同，佢係全程唔出聲好似若有所思咁
所以最後Horward 自爆佢就放下咗心頭大石兼有啲心涼Horward 你都有今日喇（當年Horward 有份唔畀佢入firm，之後又唔畀佢用HHM律師身份接老人院單大job）

鍾意Breaking Bad唔會失望
人物塑造一樣咁精密
本身睇Breaking Bad 麻麻地鍾意Saul，覺得佢好狡滑，見錢開眼
但你睇返Better Call Saul 會開始同情佢
佢用好多唔同嘅角色解釋點解Jimmy 會變成Saul

同埋Mike嗰條線都好好睇

多謝巴打
今晚開始煲

等撚左好耐終於回歸

我覺得最尾好簡單 就係jimmy知道唔係自己累到阿哥自殺即刻開心返晒

Chuck遺言 In the end, you're going to hurt everyone around you. You can't help it. So stop apologizing and accept it. Embrace it. Frankly, I'd have more respect for you if you did.

Jimmy有聽大佬話

我比較認同上面巴打話逃避現實嘅睇法，雖然隔咗一年但我印象中Jimmy未去到想自己阿哥死嘅地步

jimmy憎阿哥 都未至於想佢死嘅

如果唔係佢唔會係影印鋪救chuck 佢死後唔會咁sad

佢最尾心知肚明自己有份累到chuck自殺
成單野因jimmy而起
但表面上睇落howard係最後落井下石果個，jimmy逃避到責任
所以就算佢事實有份累死chuck都過到自己果關
直頭已經係saul咁滯

我意思jimmy覺得自己唔係令佢阿哥自殺既 trigger 所以即係開心返
無錯jimmy係有間接害佢阿哥 但唔係 trigger

better call saul有過之而無不及啊
cinematography更出色同故事更有創意
演技, soundtrack又keep住水準

就係佢諗住跣Chuck一鑊先搞到Chuck被踢，係Howard 坦白嗰刻佢先知原來係自己迫到Chuck自殺，故作輕鬆我覺得係掩飾佢內心嘅罪惡感

其實睇落去應該會知Jimmy仔其實真心點諗 咁快估都係得個估字 反正又唔係last episode 玩open ending

開場黑白片段係現在
個的士佬係乜水
jimmy 應該係換咗身份逃亡緊
個的士佬係唔係想追殺佢

大家都係吹下水等下一集 討論下係好事黎

我諗想透過入資料個護士同的士佬帶出Saul即使換左身份過活，但其實每一刻都好心虛不安，好怕比人知自己做過咩衰野，倒頭來都係自己嚇自己

Saul見到的士倒後鏡 albuquerque 個牌
同時的士佬又係咁用倒後鏡睥佢

道理上Saul goodman係被警方通緝緊
一來新聞一定有佢樣 二來佢啲廣告咁洗腦

驚認到佢曝露身分

唔記得邊季（第二季？）Jimmy換花花恤衫嗰段J死人
仲有集Jimmy同班老友記玩Bingo寫得好好 Bob Odenkirk 又交到戲 睇到好心酸

啱先開始睇
想問如果冇睇過breaking bad有冇影響 洗唔洗追返
見兩套有關連

絕對有影響
冇左前因後果打底
冇睇得咁過癮

今日啱啱開始睇season 1 見到 breaking bad入面啲角色嗰時好有親切感

睇d 人話的士佬喺howard 黎

會唔會呀

翻睇先

唔似係 架的士有佢係BB時期個地方名嘅牌 似同鄉多啲

睇咗易入局啲
但呢套其實係前外傳（起碼暫時s1到s3係發生喺brba前）

Agger

mike真係好型

Saul 係古惑啫，都唔係冷血

Saul

成魔一刻
成盤係血 當佢無事

幾時有第二集

原本諗住續一個月煲曬佢
點知唔係一次出曬

BCS不嬲都唔係啦

頭3季我都係出曬先睇，所以唔知

孖仔幾時再出場

個尾好吊癮
真係唔知佢諗乜

幾時先有下一集？

Netflix 逢星期二

因為佢喺美國電視播緊，所以Netflix都要一個個禮拜出

仲以為第三季就已經完咗
話哂mike 同jimmy都好老

個故事仲未完咩

kim

咩叫better call saul
saul都未變 話完?

Kim
真係屌打BB所有女角

Kim 真係勁正

不過Jane都正

今集去影印舖面試果場 我覺得好正

今集Kim幾好戲, 一入房已經谷住谷住咁, 一閂埋門就大爆發
Jimmy仔發咩神經唔要份工

應該發現影印機鋪有古怪所以想撈返筆

係咪同個古董公仔有關

點解又要返轉頭做場戲

唔明古董公仔果個位添

佢以前有個阿婆client有儲開, Jimmy上網check過隻嘢值錢, 應該想搵Mike伯幫手

但點解佢要返去做多場戲？

我覺得佢唔要份工同個公仔應該冇關係

Kim 屌鳩Howard果part真係睇到扯旗

今集睇Jimmy仔鳩up已經值回票價 Kim BB又爆seed 炸雞佬仲要做玩晒

今集真係痴撚線

個反差正到
Thats it?
I am not taking the job !

Gus好撚邪惡

不過防唔到左老闆 淋友都係親力親為

執行力同起底力又高

不過防唔到癲佬walter white

做左老闆 淋友都係親力親為

執行力同起底力又高

不過防唔到癲佬walter white

成堆𡃁係度都要自己衝上去笠人

殺雞儆猴

第一做比nacho睇 第二做俾班o靚睇

唔關隻公仔事
應該係佢開頭in完份工但又心郁郁想踩下界
睇下可唔可以靠把口鳩up就氹到人請佢
但班人又真係咁易比佢呃到 佢諗起自己老豆又係咁單純咁易呃
結果搞到佢又嬲又厭惡即刻睇唔起呢班人 所以劈炮

公仔應該係佢事後先諗返起可以鑿一筆

我嗰刻係諗佢係咪唔想再做slipping Jimmy
所以屌鳩兩條友唔好咁易畀人呃
但轉個頭又打啲公仔主意
但

型到
Btw炸雞店老闆都要自己掃地

掃地憎

btw kimbb場戲真係好勁 已經翻睇左5次

比著我係jimmy知道自己女人為佢撐到咁恆 真係奶一世閪都制

可惜大家都知結局係點

但佢sell自己又冇呃人吖，事實佢係熟影印嘢

我覺得佢係想搵工

果場戲有以下目的

1) 証明自己有實力
2) SAUL上身 又想走捷徑搵快錢

我諗問題係佢覺得成件事係slipping緊
slipping都唔等於一定係呃人，係佢講野好識得操縱人/捉到人心理
佢最尾入返房講果段speech都好體現到呢樣野
同埋雖然事實上佢真係做過mail room，又好叻sell自己
其實唔算吹好大去呃人，見工都好應該係咁

但我覺得chuck一路成日妖魔化jimmy呢個skill，令佢一發圍說服人就好似係負面/偷呃拐騙走去slipping咁
搞到jimmy都蒙蔽埋覺得自己做緊衰野 分唔清其實呢個skill本質都唔一定係做壞事

認同
Chuck無形中係影響得佢好深

搞到jimmy宜家仲要開始鄙視啲比佢說服到既人
明明人地都係純粹比佢impress到，佢又冇特登呃人
in得好好 (但雖然我諗佢一開始都冇心做呢份工 )

所以chuck死得好呀

James Mcgill點解仲未娶呢個女人

睇返都覺得正

唔知netflix幾時有

究竟jimmy點樣正式進化到做Saul goodman
又點樣連到Mike同gus呢
同Kim又會因咩事而正式分開呢
最後mr white會唔會有cameo呢

吓，琴晚有啦喎

亦都可以係佢覺得個兩個人太似佢老豆 太易比人呃
所以佢都有股怒氣想鬧佢地點解咁蠢咁易信人

兩集都有啦

係Reddit 見到 轉貼過來討論
我覺得解釋到jimmy點解唔要份工 又玩番佢地轉頭

呢幕好撚好笑

對比起9upper Jimmy仔真係

我覺得冇關 btw S1E8 -42:30

第一集一開頭個的士佬係乜料
做乜望住mr white?

有啲勉強

???

Season 4一開頭
未入正題之前
個的士佬

第一果個係Saul 唔係mr white

第二片頭係倒敘黎 hints都好明顯
建議你重睇多次

唔明喎
點解係saul
Saul係律師喎

你睇咗BB未, 未就睇咗先啦

睇咗啦
唔明的士佬

的士佬個倒後鏡咪吊住個ABQ牌, Saul驚佢認得出自己

Kim BB 真係好撚正
得佢一個真心對Jimmy好

講完一大堆業務匯報 冇撚反應 孖仔望住佢哋 佢哋又望返孖仔 之後又繼續講返

我諗最後要同Jimmy吵到好大鑊先解釋到 BB冇影

Agger

最後JIMMY仔買完外賣返屋企

KIM BB情深望住佢 再一野車埋佢

一切盡在不言中

心諗: 屌你老母 你滿意未？

睇左仲講咩mr white..

根本kim屌howard個幕就世界級

個的士乘客咪律師
N年後隱性埋名喺商場賣雪糕（定Gelato?）
白sir冇喺呢套劇出現過

咁點解dc佬要啤住佢
又停車

應該純粹Jimmy見的士佬個樣咁兇又嚟自阿布曲奇
心虛起疑心姐
(應該唔會係伏線掛)
(不過

咩雪糕gelato呀 cinnabon喎

其實個幕同埋之前個護士check佢證個幕
都係想講佢就算隱姓埋名左 都唔係過緊安穩既生活
仲係日日提心吊膽覺得會有人拆穿佢真正身份

我諗的士果個人冇後續 亦都應該唔識saul(gene)
只係用黎反映saul提心吊膽姐 睇到個牌寫住albuquerque即刻嚇到落車

佢d 問題同我阿媽好似

唔知會唔會講吓個塵機佬

I need a new dust filter for my Hoover Max Extract pressure pro muscle 60. Can someone help me with that?

咁顯淺都要問

啱啱明珠台見到

留名等出曬一次過追

Sor 一時個腦跳咗掣唔記得係咩

Vaas應該冇好下場

蛋糕應該係JIMMY仔清晨放落冰箱度

仆街chuck自己又攞晒彩

上面嗰位可以睇下

睇緊第二集
見到阿KIM鬧爆HOWARD
正到呢!!!

我見到GUS笑成咁 好心寒

係兆萬見到

HOWARD其實幾無辜

架的士由Albuquerque 黎，好驚俾人認到。

淘X有

孖仔無BB個時做得咁好
BB兩個表情動作一致D

炸雞佬霸氣

話說第一集見到個光頭佬返工又影間屋同個仔
真係以為white叔換個人黎客串

我相信唔會咁求其

呢篇訪問好正

Bob Odenkirk says Breaking Bad is 'going to swallow' Better Call Saul

Speaking of worlds to explore, fans want to see more of Gene and that post-Breaking Bad universe.
There is more Gene. Gene’s been sucking it up for so long, however many months or a year or so since Breaking Bad ended, and it’s coming out of him, it’s exploding out of him. He can’t keep himself under wraps. Sort of by circumstance, but he’s just going crazy. And he starts to fall apart. What will emerge, I do not know. I would love to see this guy put his life back together, maybe with some wisdom.

What’s one cryptic hint you can offer about Gene in season 4?
Gene is on the run, and he can smell the lights chasing him, shining on him. That’s how close they are.

正

新一集有d平淡

頭五分鐘粒聲唔岀好BB
Gale

讀左封信反而KIM喊
係咪佢覺得自己屌錯CHUCK?

Kim 真係好好戲

今集好高評價
終於再有breaking bad人物出現
化驗室 mr white助手
應該越來越多戲

kim 睇模型屋嗰段唔係好明

睇完今集好想睇返BB
無左WW講毒品硬係唔夠力度

原來炸雞佬同gale咁多年老友

諗返去jessie去gale屋企射死佢

邊到有第三集線上看中字？

netflix

唔記得左gale

又諗起Gale 好慘情

唔太記得點死

jessie 去GaIe屋企
一開門開槍射死佢

真係要溫返先得
點解要殺都唔記得晒

因為就黎學晒WW既技術
怕比GUS殺左佢地兩個所以出手先?(唔太記得

佢feel到自己越嚟越多嘢做？
開完個會即刻同個助手講份文件不如都係你寫
又即刻話想去court

封信真係chuck寫？ 咁鬼官腔既私人信都係第一次見雖然chuck平時講野都係官腔

希望繼續有bb角色 例如dea

Gale都算係化學天才 但係原來仲有個更加勁既天才係洗車鋪做緊pt

當年D頭髮

我覺得最後彩蛋會出jessie

即日同步又有4K

佢當WW係偶像，終於遇到知音人咁，覺得可以做化學上既大事業。點知都係輸俾Jessie ，仲間接累死埋雞佬助手 （WW 保Jessie，助手show off 以為可以取代WW)

喊到我都想喊

佢仲要喺Jimmy讀到某個位喊出黎

好想睇Bill Burr同Huell出場

其實係咩原因, 到底係畀Chuck封信感動定還是見到Jimmy變到咁冇感情?

覺得係後者

好好睇
每個演員都做得好好

喊真係好多空間理解

正路荷里活解釋係kim因為見到兩兄弟關係搞到咁 最後chuck都可以大和解 但係jimmy愛理不理咁

但係bb 世界既解釋應該係kim覺得jimmy成就應該遠遠大過依家 但係就係因為chuck出於憎恨一路搞佢細路 搞到最後仲要寫封懶係和解既信 所以喊

讀信嗰個two shot用得好好
一次過睇晒佢兩個反應，好大對比

做到s4終於有一集開始同breaking bad有d關連， 有冇錯

幫jimmy偷野條友係咪breaking bad角色？

最尾個shot度門剛剛好遮住Jimmy半塊面

創作團隊解釋咗點解Kim會喊：

（入面條片要用美國ip先睇到）
其實佢係見Jimmy表面上冇乜大反應（我覺得唔只係讀信嗰陣，係加埋佢之前喪禮/Horward 嚟屋企搵佢加加埋埋），好驚佢其實心入面已經崩潰（或者係非常唔妥啦Whatever），但Jimmy又從來冇提過佢個心入面係點諗，佢嗰下好驚呢一世都幫佢get over唔到

我覺得唔係 純粹擔心jimmy表現太異常
因為佢兩個係拍緊拖，Kim又唔知Jimmy做咗d咩
正常女朋友都唔會覺得自己男朋友係衰嘅
如果覺得佢個人冇感情應該會話分手

見返gale好有親切感

每個角色出場個幕都好正

gus

Howard我感覺係好無奈
果兩單都係chuck 要搞佢
要比面大佬出黎做醜人

我好憎佢大佬條線
又慢又煩

前面係幾慢
我睇s1嗰陣睇到第2/3集停咗想棄劇
但睇睇下又發現佢咁舖唔係冇道理
要舖耐啲你先感受到Chuck對Jimmy影響幾深

第四季邊度有得睇

Netflix

唱住歌出場好正

佢死嗰幕都係唱住歌

睇咗兩集
Chuck 死得好

jimmy讀完無反應

殺手兄弟

佢地會唔會太勁

可唔可以一日一集

諗番起，hank一打二直頭op

係咪我miss左一集
點解mike同佢新抱要去D濕鳩會

又睇返Chicanery嗰集
睇住Chuck踩蕉皮當然係嘗心樂事，但論鋪排、鏡頭、演技都係滿分

完全唔明白點解mike咁激動
係分享會

諗起個仔崩潰咗？個仔嘅老婆已經開始忘記 但係mike連佢細細個嘅scene都仲係記得好清楚
嗰幕mike好戲到癲

反而唔係好明kim做乜嘢

季初有幕獨白講自己個仔，睇完我發現BB一直低估左佢演技，無幾耐就攞左獎

呢套野三個男配角都好癲Mike ，Chuck，Howard

睇返S1E6 Five O
Mike覺得佢害死Matty所以陪Staecy一齊去分享會？

mike算半個主角啦 而家每集幾乎係一半jimmy一半mike

jimmy寫d字係想做咩呢

又見到hello kitty電話, one job, one phone

點解gus會知mike同nacho落毒單野有關

唔係好明Mike同Gus話做body guard 嗰幕

頂唔順 玩懶係深奧玩到走火入魔

原來片頭果段係咁意思

Gus意思係mike既然知nacho要殺hector的話應該阻止佢或者同gus單聲，但佢又乜都唔講，所以mike咪話自己應承唔殺佢但冇講過做埋bodyguard

咁都覺得深奧我建議你唔好睇
廷禧攻略應該啱你

算把啦 上面成堆人睇唔明啦

好睇到核爆
暫時最鍾意Kim爆Speed鬧以前個老細

Jimmy搞咁多嘢會唔會又比人炒

今集bb味出晒黎

BB 個時已經鍾意mike

Jimmy嘅不甘，唔想大材小用
到最後佢主動去整靚間店，吸引人地
加埋句嘢，好鬼精彩
完全反映到佢內心嘅想法，想做嘅事

Mike發火都係一絕
特別我地平時見佢都好淡定，無咩火
覺得佢咩都控制到，唔會有咩情緒波動
但佢會主動踢爆人，尤其係講完佢個仔無耐
睇返段戲，會見到佢肢體語言其實已經幾激動
佢唔想人地用假故事同佢個仔嘅真故事相提並論
又係一再呈現Mike有幾關愛自己家人

bcs 從來都唔係講劇情推進
係睇角色既內心變化 情緒起伏
睇住每個角色既每一步 令佢地既性格轉變 邁向一個點樣既結局
都係非常精彩

今集開頭

Jimmy the top sales

今集高質

當日係因為Jimmy畀人釘牌佢先接銀行job
而家做耐咗開始厭倦呢種為有錢人做法律機器嘅生活
所以有時寧願唔做嘢都要去法庭聽審
甚至走去接啲刑事細case都唔去跟銀行客

睇咗今集先明

見到dog house仲諗住可以見到jesse

今集好睇

點解NETFLIX無哂?搵唔到

阿mike掘路個段搞緊咩

搵人起breaking bad 個 lab

好想同kim依種女漢子做愛

都幾明顯

今集好正呀
又見返肥婆秘書
Jimmy舊(新?)office
啪手機
Dog house

同埋Gus真係好親力親為 interview都喺度mon住

第一條友都幾鳩
度下尺就話6個月ok

佢應該係堅料
用新科技, 效率高, 夠快

但炸雞佬同MIKE要100%安全

佢似鳩吹
第一條友令我諗起沙中線

炸雞佬真係好有氣場
個氣勢仲勁過brba時期

Breaking bad真係太內之前
我完全拼唔翻上去

因為仲未有ww既blue令佢造成依賴
加上0岩0岩收左Hector皮佢仲鬆毛鬆翼

睇番Bb個Gus其實係第一次依賴一樣野
一開始ww摸上門想借gus賣blue佢show都唔show下
到中期發到條水喉咁大，車隊一籮籮
其實gus知自己貪心但停唔到對blue所帶黎既利益，先會離間jesse同ww, 再揾人想取代ww

但太遲了

最主要係條友自爆之前接過咩job

係喎

係喎
佢仲要好驕傲咁話its undiscovered

一開頭Saul畀張律師卡片叫肥婆話Jimmy sent you
唔通係Kim or Howard?

應該幾撚M

肥婆都識kim啦

最近返睇brba,jesse其實真係好撚慘
希望bcs可以講返jesse逃走左可以過返d好日子

覺唔覺gus成日露臉違反左breakingbad嘅設定？佢本應係一個untraceable嘅人物，但係好似阿豬阿狗都見過佢咁。

本來只係三流古惑仔, 撞返中學阿sir反而...

我一諗起佢知道WW害死佢條女個表情就好撚sad; 諗起WW喺雪地間屋仔度又會好無奈難過 最尾嗰季真係好好睇

賣電話個sequence 好正 可惜成晚辛苦完無錢收仲要倒蝕 但係應該之後會見返個三條友

前尾scene個呼應都好正

執包袱走佬. 要做亡命之徒無得做lawyer

最後個scene將來想做返乜? lawyer

一定會 brba/Bcs一向好強調因果

嗰三個柒頭

Jimmy大佬既死完全對自己無影響
Howard 落晒形好無辜

Howard落晒形因爲kimbb屌到佢失眠

翻睇breaking bad先知原來個吸塵佬係幫人搞新嘅身份

認真討論
現實世界黑市有無可能係第二個州幫人整新身分

可以有咩好日子，老豆老母唔要佢，同佢親嘅人又死哂

仲有badger,skinny pete

仲有Wendy

今個season so far最好睇係今集

Gus 場獨腳戲睇到我心寒

個阿KAI真係kai架喎
明知自己個僱主唔惹得,都仲咁撚串
遲早因為佢出事,成班工人一齊陪葬

報應話咁快就到
Jimmy比晒機會係要受硬唔受軟

見到kim真心想用法律上幫人，而jimmy最後變到咁，仲要走埋佬

今集又有 Huell

今集應該係BCS其中一集最撚正

大家都認為jimmy太慘
所以我覺得gene應該會有好下場

睇睇下發覺jimmy同walter white既遭遇好似:
兩個都係高智商高學歷,Jimmy就口才極好;walter white就化學天才,但命運弄人,兩個都懷才不遇最後頂唔順爆發決定撈偏

唔係第一次出咩

Better Call Saul
Season 3
Caldera, a veterinarian with underworld contacts, puts Jimmy McGill in touch with Huell. Jimmy instructs him to slip the fully-charged battery from his cell phone into the breast pocket of his brother Chuck

非也

其實chuck 無講錯jimmy
只係jimmy 唔肯承認自己係賣弄小聰明既slipping jimmy

你睇今集片頭jimmy/Kim/chuck場戲都知
Chuck/kim真心愛法律

jimmy自知有不足所以決定為接近chuck/Kim/hhm而學法律但天生唔係依類人

咁做只會令自己格格不入
因而最後變成SAUL GOODMAN

Jimmy 撈偏唔係懷才不遇
只係發現自己係天生撈偏既材料

JIMMY同Mr. WHITE一樣, 天生撈偏既材料
BrBa Ending Mr. WHITE 承認自己愛上製毒
" I love to do this"

之前塞舊電落chuck到跣鳩佢？

除咗本質之外
外界嘅影響都好大
無論brba嘅Hugo
定bcs 嘅 Saul
個個都係話佢點衰點衰
有案底=永遠都係衰人
由其係chuck覺得jimmy 以前偷錢/屙尿單野
之後就一直係法律上邊指控jimmy係slipping jimmy對比番教jimmy拆膠紙果part
編劇想帶出教佢點樣做好而唔係一野就整死佢嘅道理
Sorry for 1999

Kim: I like it. I’m good at it.

應該活多一兩集到

唔知點死呢

有幕KIM行出mesa Verda望住個brand logo呆左

我翻睇先明原來佢果刻係醒返起做律師既初衷

呢條線我覺得幾有追看性, 直頭可以拍電影

白sir唔算撈偏材料啦, 佢冇乜江湖sense, 好多時撞板
或者佢唔係真係鍾意犯罪, 只係製毒佢可以自己才能去搵到大錢, 受人尊敬, 呢樣嘢帶畀佢好大成功感, 亦係佢應該有嘅成就, 而唔係屈喺一間學入面, 憂柴憂米

唔係當年識著兩個仆街以為係知己
點知係良心當狗肺又點會搞成咁

之前停車場個幕已經講左jimmy 既問題，成日諗住去please 身邊既人結果適得其反，chuck 雖然虛偽但講得岩，而且根本jimmy 同chuck/kim 係兩個世界既人。其實jimmy 假如去啲大城市做金融應該撈得好掂先岩

根本「上流社會」既人對jimmy 就係有偏見，就算Kim 我覺得佢都有少少，只係一直努力忍住同試下接納，giselle 只係佢忙裡偷閒想搵刺激感先做，同jimmy 根本唔同level 。我由mesa verde 個度已經等緊kim 幾時同Jimmy 攤牌，依家kim 去返schweikart and cokely 就預視左佢地遲左分開

好似係skylar阻發達
白sir係創業同婚姻揀左後者 所以退股

agger
jimmy做金融一定係華爾街top level

唔係咁簡單, 當初係有啲嘢發生搞到白sir半推半就咁退出, 實際發生啲咩事就冇交代, 同Skylar結婚係之後嘅事啦

去廣告界發展應該都大有作為 其實Jimmy仔sell嘢都好叻, 點解唔用喺正途

因為想接近大佬個世界，追隨佢嘅步伐

真係見返三條廢柴

我未睇最新一集，不過你講得岩。但我都諗緊如果唔係佢呀哥阻佢入hhm又唔支持佢關懷佢，佢都未必變成saul goodman

無阻佢入HHM 只係考到牌都要佢做一世Office BOY

我意思係佢冇得攞正牌入hhm做大律師

係

又去返因果個位

重以為Hector 隻手指有戲份

咁拍先好
D仆街近鏡影昏迷病人隻手指郁，個手法用到爛晒
搞到好似有條友係昏迷既人口邊講一堆野就一定有反應咁

hector

唉，我feel到會出事啦

Kim諗到咩計呢

買咁多唔牌子嘅筆
應該想打huell認唔到PO呢一點
唉 而家反而好想kim飛咗jimmy
遲早實岀事

睇落可能做多一兩季就完 又叫咗做Saul Goodman又去到AberQQ Kim又開始同Jimmy仔若即若離咁

同breaking bad一樣得5季

冇啦, Kim同Jimmy漸行漸遠

即係下季就完

睇到好sad

今集頭5分鐘條分隔線都表達晒所有野了

我覺得的士佬係Howard 望真啲對眼有啲似

會唔係會saul到後期玩殘左HHM

Howard去左做的士佬

我屌 咁樣賣關子,又要等一個禮拜

and the only witness is a scumbag disbared laywer

and the only witness is a scumbag disbarred lawyer

聽到依句心都酸鳩埋

拍攝上真係成日都好有心機去表達 ，捨易取難，

睇其他劇真係好少會集集都係鏡頭上落咁多功夫

唔會問東問西嘅女主真係好難能可貴...
Kim: OK

要分開了

你都岩 例如佢地特登拍個shot係部飲品機入面入銀仔close up 根本如果冇呢個shot對觀眾黎講係冇影響, 但佢地就特登拍呢d shot

4 季都未變Saul Goodman , 好拖

同BB比劇情推進方面真係慢啲

今集咪變咗

未成為律師版Saul

第7集分鏡表達得好好

要睇內心變化 係要d時間

其實jimmy賣果隻電話係咪真係有實質價值
還是只係有營銷技巧宣傳夠勁先sell到咁多

佢強調買嘅唔係電話係私隱 啲罪犯最鐘意
唔會俾人捉到

基本上接去BREAK BAD既地方已經出現左好多
究竟KIM最後

睇咗少少 bb
除咗 gus
仲出咗 d 乜係 bcs 同 bb 有關?

HUELL

HECTOR中風歷程

MIKE點解幫GUS做野

當然仲有JIMMY成SAUL之路

仲有冇其他補充

呢個表達方式,,真係唔到你唔服劇組的創意..

由一齊刷牙，慢慢..慢慢...咁越行越遠....關係越來越淡.....

合適的產品，於合適的時間，在合適的地方，賣給合適的客人

兩日前 Rhea 嘅 interview:

Interviewer: So what should we read into her little shopping spree at the end? What is her plan?

Rhea: Oh, I can’t tell that! All is revealed though.

Interviewer: She does like her Post-Its…

Rhea: She does like her Post-Its! Wouldn’t it be funny if that was Kim’s release, just to go mad at Staples! There’s very little I can say about that, but all is revealed for sure.

好鍾意 BCS d冇對白嘅 storytelling

Season 1 Howard 入 mailroom 拒絕請 Jimmy 做律師嗰段又係睇到好心 up

所以變咗Saul

jimmy派卡片用sau goodman

唔記得咗 邊度 咩原因改呢個名

冇記錯係上一季有一集jimmy賣廣告，之後嗰一個廣告自稱Saul Goodman，Kim問點解咁改Jimmy就答 “it’s all good man”咁樣轉過嚟，之後嗰集就完
有錯勿屌

之前有個 name generator

Better Call Saul 絕命律師 Season 4

集中討論區

Bb 個lab

個野fake鳩你堅正

... 不過佢地都一齊過開心過
如果比著係香港普通人邊可能溝到kim呢個level 既女

Bb要交代既野多好多

因為唔洗問都知佢乜料
好多電視角色就算寫得好都會做 cliche嘢
bcs嘅編劇同導演聰明咁避咗唔少問題

KIM呢個角色真係好有個人魅力 不過接照返劇情應該會

第3集啊chok寫比jimmy果封信
其實係jimmy寫？
點解條女喊但jimmy no feeling

新一集好好玩，不過建築工人應該玩完了，kim都應該玩完了

Kim係咪立緊flag喇

我估Kim遲d玩出禍比人釘牌
跟住自殺之類

kim話嚟多鋪
係唔係諗住幫光頭佬老闆client

多蒙特

上季個仆街大佬死咗 今季會唔會到Kim BB

岩岩睇完breaking bad 5季依家又要追soul

同breaking bad果陣一樣，個網係上得到

冇人解答？

好正

追post

BCS完結個一刻 將會超越BB

Hello

Ok

諗起cctvb 用c drive上網
鬼佬認真到租個域名拍

個 paster 個電話係打得通
有個 voice mail
係 jimmy 扮牧師

Old news
How I met your mother 好多個戲入面嘅網都上到
講緊至少 7, 8 年前

有冇人解釋第5集點解唔請第一條友鑽地下室

條友爆自己之前係邊度鑽過地
連地點同鑽幾深都講埋

點解真係好似捐到錢既?

原來係咁

係
捐去一個 food bank

求情信加太空咭，係slippy Jimmy 先諗到

唔睇到嗰part都唔知佢哋做咩

Saul 仲要俾錢乘客幫手寫

Nooo
jimmy係諗住用手段激個差佬
條橋係Kim諗

Let's do it again

只是剎那激情

Right
所以 kim 之後講 let's do it again

有預感kim再做呢次會出事
Jimmy內疚所以變Saul

Crazy-8

今集好痴線,玩得好盡

kim骨子裡就係同jimmy一樣人

今季會點埋尾呢
得返兩集

原來得番2集
好似啱啱先播番冇耐咁
之後又要等

同埋我覺得kim其實好撚中意Jimmy
Jimmy其實做少少野佢已經覺得好叻
kim又識欣賞jimmy嘅優點

淫底

之前已經出咗

之前冇為意

我覺得相反，kim 根本同jimmy 唔同類型，只係咁岩諗到，mesa verde 個陣都唔認同佢做法。
仲有佢都開始擔心比人揭穿

同埋雖然自己唔係咁既人都肯陪佢癲

Vince 真係好撚勁
寫個前傳基本上無乜bug
所有野又合理又keep到水準

睇返gus咁小心 最終都係輸比過中學老師真係好諷刺

Gus 唔冧得白sir嘛
不過白sir 條橋又係好撚絕

其實諗返gus帶mrwhite去沙漠都係嚇下佢
有jesse，gus唔會搞mr white
但mr white係都要殺gus

正解 尾果幾季全部鳩事野都係 Mr white 搞出黎
佢唔搞事好多人都唔會死

抵Mike怒屌佢

但最後Mike都係要畀白sir整死
Shut the fuck up, and let me die in peace

根本睇得出kim係好愛jimmy, kim呢種女仔可以為愛做一啲自己超越底線嘅事，我諗最尾係一個女人對一個男人完全失望，先會離開佢

BTW我都想要一個好似kim咁愛自己嘅女朋友

因為mike低估左Walter white既恐怖同埋唔夠佢醒

其實冇低估
Gus死左之後已經拒絕過入伙
當時講到明，白sir係個炸彈，極之麻煩

因為離岸洗錢戶口比DEA搵到，成班後勤人員
冇晒安家費驚比人報串，開始作反
Mike為左搵錢封口焗住陪佢地掣毒落去

得番兩集

又想重睇返

飛晒佢老婆果邊D戲黎睇正

我都想重睇 唔記得晒

今集兩面玩到咁大
下集點收科

希望唔會收唔晒吊大家胃口啦

今集真係好睇到爆

今集應該係S4最正

btw全部人都勁好戲

Lalo好似好勁咁 同其他Salamanca唔同,唔係衝動撚,反而成個笑面虎
仲要最後好似善終

仲以為KAI會累死其他人,估唔到會比Werner玩死
傻既都知無可能放假啦...放你假,其他人又想放假,製毒室成世起唔到啦

ps:比gus咁樣啤法,屎都瀨埋

有無人覺得果幾個committee演得入型入格 笑口噬噬，最後de9ny你

問law 個題個位，就係d 唔係個個field 又懶係識野考人既hr feel

連返去BB S2

留返下個season

屌又要等下季

下季係最後一季?

季數唔會多過breaking bad
即係下季係last season

一路睇一路諗點完
會喺佢做Saul嗰度完吖
定係會舖到後Brba
(但佢成日喺teaser舖啲Breaking Bad / 後 Breaking bad嘢......）

有冇人可以講下D劇情 我睇BB完全唔記得有依個名

呢到係要幫Badger甩官司之後Saul唔接，Jessie同White綁架要脅佢個幕 一開始Saul以為係Lalo搵人尋仇 但當年無講Lalo係Cartel嘅人 宜家係BCS 講返Lalo 係 Salamanca家族嘅人

嘩 咁早埋定個角色
唔該巴打

以vince既一貫作風 唔會係埋定 而係攞番出黎用姐

中哂伏 kai子 成條線引導你佢滑坡謬誤覺得佢遲早奶野
但睇返其實只係性格叛逆少少古古惑惑 做得出既都只係打排球cheat下 手多多摸舞女 遲下到之類 搞唔出咩大事 今集仲請mike飲啤酒 一開頭呃哂所有觀眾同mike既 attention
反而形象最老實可靠既 werner 先係搞大頭佛出黎果個 走佬手法仲咁高明

之前werner喺酒吧飲大咗已經漏口風

報到下先

之前一口氣睇晒 bb
再追到黎 bcs

但追到live 後無得話睇就睇
好唔慣
成日唔記得劇情

所以都係停一停先
等 s4 完左先一次過睇

其實werner係地底係咪驚死
定驚緊咩？

驚再加上年紀大身體差

留名，最近比較忙無追到最新果集

死咗無得見老婆

下年last season就完劇 好唔捨得

佢偷走咪仲大機會死

由第4季開始睇有冇問題?

有

Jimmy, you're always down

gus果邊對佢地都算有誠意又明白事理 除左佢之外所有工人都開開心心
所以如果話佢驚完事後被滅聲說服力唔大 就算考慮埋酒吧果次都無需驚到咁
話佢有絕症/老婆果邊出事比較合理

係喎 Werner唔係蠢人
到底咩事佢要冒咁大既險走佬
希望有合理原因交代

當你下年等左成年就會等唔切
同埋每集睇完可以同人即時討論

睇唔透究竟Kim 都係鐘意玩Scam 定因為Jimmy 先玩Scam
同Jimmy 食飯果陣就話Only do it for good 但又幫間銀行搞

一路都睇唔透到底最後Kim同Jimmy會點分開, 而家有啲驚Kim走入歧途, 坐監收場

人生可以遇到過好似kim有情有義既女人係美好

又靚又叻又有前途
肯揀個中年退休古惑仔死心塌地

童話世界先有可能發生 ...

所以罵交場戲兩個講啲嘢都啱，Kim 心底裡應該有啲認同chuck 對jimmy嘅睇法

劇本既張力係你理解jimmy點慢慢變成/原生脫皮成Saul 今集interview 果到真係好好睇又好同情Saul

睇個勢好有可能Kim玩出火比人disbar 左
所有事業無哂
Jimmy面對唔到一去不返 正式做goodman

鬼佬係咁靜恐怖

似Jimmy 愈黎愈頹 kim 愈黎愈掂

呢個大路既
但係brb bcs 條劇情一向都唔係走大路

今季係咪出左最後果集？有無人同我一樣Netflix搵唔到成個第四季

有啊
同埋今日下晝會出埋s4e10

好期待

又要等成年

我覺得個轉折點唔夠強烈
其實係咪剩返一個season
好似仲有好多野未講咁

出咗喇！！

第十集交待得好好

Jimmy 唱歌有d 難聽

同Kim一樣以為Jimmy講段嘢係黎真嘅 屌
睇星星個幕好靚

Narcos. SE4幾時出

Next month

最尾正

KIM最尾變臉

really

你太天真 今集睇得出Jimmy已經徹底變成Saul, 佢知道自己有污點無論點做都please唔到班人, 結果佢連最後嘅一點兄弟之情都可以利用

今集mike 演技

由佢讀封信 到佢話唔讀 然後到出返去個款

kim好慘

Kim bb

Werner

世界級大結局

殺左個阿頭 個地底點搞呢?

"there are so many stars in new mexico, i ll walk out there" 死得好有詩意 個畫面靚到····

一直都話Kim 係想調劑下苦悶生活先玩，同jimmy 個種入哂血根本唔可以相提並論

我都等緊narcos 今次講mexico 仲多cartel 講，分分鐘開多兩三個season

引爆完應該自己收到尾
佢會就咁話全team人死於意外？

成季Jimmy對Chuck既感情都做得好好
當你討厭一個人到極致果陣 就會變左佢咁
鬧佢都費是 激動都費是 who fucking care佢死活 只係當一個hi-bye frd死左
我覺得個轉折點做得好好 最後連McGrill個名都拋棄埋, 唔想同佢有任何關係
相反Kim BB仲真心膠 以為Jimmy只係一路壓抑對Chuck既傷感 其實佢一早就當Chuck係過路人

神ending

唔知下季大結局會唔會成集都係講post bb之後嘅事

It’s all good, men

依兩集真係好好睇

係咪得我認為jimmy其實係真心，只不極速掩飾返個感受再變返嬉皮笑臉嘅佢

我係Jimmy我都會憎撚到佢癲
生前係咁屌佢垃圾
到jimmy對做律師有興趣考埋牌
唔畀佢喺自己間firm掛牌
諗尾仲錄音跣佢一鑊畀人釘牌

死咗之後一個仙都唔留畀佢（除咗嗰幾千蚊安慰獎）
寧願攞筆錢搞獎學金
成世都要喺佢陰影下生存
根本Chuck一直都妒忌緊點解個細佬咁討人歡心
有老豆錫 有人幫
你估仲會念兄弟情咩

正如首歌同佢對個學生咁講
Winner takes it all
要翻身，只能夠贏
不顧一切，唔理好醜咁樣贏

呢季真係有D失望..

D 劇情好散

大結果 條副線要死條友 我對佢一D都無感情 佢呢季去到後半先出黎

係
之前三季大約講咗乜都可以概括返出嚟
但今季真係講唔出
淨係主線有啲推進

其實呢段係解條友講Mike姐

用*

睇better call saul 就會成日諗 成日講性格決定命運 性格係咪真係無得改變 就算用幾多力量去改變 到頭來都係打回原頭 一切都係由上天決定好點變都無用
好似jimmy 細個已經係saul goodman性格 成日走偏門走法律罅 後尾本來有機會係一間幾好律師樓安安份份做律師 前路可以好好 但係jimmy就覺得事事要規規矩矩好撚悶 係都要玩偏門野先開心 到頭來攪出咁多野又俾人停律師牌 到左第4季完 已經睇到一個完全體saul goodman 睇到果種點改變都係返回原點無力感 睇到我好sad

唔係馬後炮,佢講個段野一早估佢唔係真心,到佢close up埋kim個喊樣,100%肯定條友做緊戲
根本就無可能有一點兄弟情
你試諗下,當你無論點討好你阿哥,點樣想證明比你阿哥睇你係掂既,佢都只係由骨子裡睇你唔起,
最恐怖係佢好似仲要無意識自己係睇你唔起
可能上一秒大家一齊為左一樣野奮鬥,大家把酒言歡,你以為咁樣就會修補到關係
點知下一秒,關係又再回到起點,你阿哥對你既態度繼續好冷淡,
拎個心出黎想同阿哥好好咁傾下,問阿哥''點解你咁憎我?''佢阿哥只會用好客觀既態度去同你講,我只係為你好~
根本同佢溝通唔到,無野可以改變佢對你既睇法,永遠都唔會
到你所謂既阿哥有日死左,你會有咩感受??
除左 「哦」 仲可以點??
kim根本唔明jimmy既感受,竟然覺得佢好冷血,
一個人死左,比封濕鳩信你就可以改變睇法,邊有咁易~

忍唔住又要讚下Lalo,真係好撚醒, Salamanca多番幾個Lalo,少幾個孔武有力,應該唔駛冚家剷
mike如果黎遲幾步,gus係咁先

It’s all good, man

下季boss

屌你Salamanca 笑到最後
炸雞佬連個神Lalo都搞掂埋
最後都係輸比白sir

有一刻以為kim幫手喊加感情分 原來都係比jimmy呃左
Btw 佢地咁快係登記處個度穿哂d橋唔怕比d clerks 聽到咩

呢個我都有諗過 不停係心入面講:屌你細聲d啦

真

Jimmy個Actor喺訪問都咁講

我主觀願望都係咁諗
Jimmy唔係真係咁無情掛

仲有冇第5季？ 咁樣睇其實兩邊都接返哂正傳咁濟 仲有咩好講

成季炸雞佬都好差
成日chok個 樣出黎做乜
明明平時既佢都係佛口蛇心

交代Kim 同 Jimmy都要啦，重有Saul嘅結局

Season 3 好睇過 season 4
雖然 season 4 都 OK

醒就唔會爬vent做D咁低能既野..

但係我覺得經過scholarship同係車度喊個part
佢應該係受夠比呢D人生perfect既人批判 所以我信佢係做戲

因為佢地拍個時都唔知會唔會有s5 所以呢度咁樣收
就算冇下季都講得通

網上有個人講得好好

Nice parallel between Slippin' Jimmy telling the scholarship hopeful, "They'll never let you in" and Mike telling Werner, "Nothing you do or say will make anybody trust you ever again." Both characters made one mistake and will always be outsiders to the shady group they wanted to be in with.

有幾低能?

...個下太跳脫 Jason Bourne上身咩

個下係誇張,唔係低能,佢唔爬入去拎唔到線索

ok你鐘意用誇張啦
我就覺得over左

你話係低能,都只係個段劇情低能姐,關lalo個角色智商咩事??佢爬完冷氣槽點樣令到個角色弱智左??噏咩

得啦得啦
係段劇情低能 唔係佢 佢係唔低能既 佢好醒~
話親你個Lalo ok?

講緊個角色，你係到講個劇情，九唔搭八，錯就早認啦

段劇情講咩? 咪講Lalo爬vent囉
唔係佢低能係邊個低能 痴9線

okok 我知喇, 係編劇低能 ok?

唔使起哂鋼咁既 大家討論下姐
i love you lalo

出面用槍指條友,玻璃防彈,條友報警點算??爬入去威脅佢,無得唔比閉路佢睇,睇完再刪片,無證據,
只係編劇好誇張咁用左佢成個忍者咁用冷氣槽入去
但唔代表呢個表現令到個角色弱智
你到而家都未答我,究竟個角色低能係邊??

其實佢都幾衝動 講醒都唔夠mike黎
又撞人架車又爬vent 我就唔覺得佢好醒

mike係成套最醒嗰個咁濟,
用一開始見到gus有行動到跟蹤mike去到差d知道製毒室位置
咁樣都唔醒...唔醒不特止,仲要話係低能~
仲有,爬vent 點樣低能姐,講咁耐我都唔明你講乜

爬vent 同埋今集既各樣行為 係想show佢係one of the salamancas
行事衝動火爆 不擇手段 無耐性 不顧一切 跟蹤人都跟到出哂面
係想show比觀眾睇佢呢一面 好似佢其他家族成員咁
爬vent呢樣野本身就係低能 佢唔係特工
幾秒爬到上去 仲要冇聲 又咁橋條友成程另轉面 一下都唔望佢?
呢個爬vent既決定本身就係低能
編劇設定佢做呢一下動作當然係有責任

咁呢樣好主觀既 你可以唔咁覺得
fb個group都有班人討論佢爬vent呢件事

劇情設定條友傾電話另埋一面,如果條友望住,lalo係唔會爬通風口,你咁係夾硬搵野黎講~
佢無聲無息爬通風口,只可以話編劇誇張左,唔會因為咁變左低能仔
正如前幾集,兩兄弟衝入人地個賊竇掃死哂班對手一樣,你可以話個編劇太誇張
但你唔會話個兩兄弟係廢柴架嘛

今集lalo既行為令你覺得佢係低能,我都說服唔到你

其實唔知拗乜 同埋拗黎做乜
我又唔係要詆毀邊個編劇定詆毀Lalo

剩係覺得爬vent呢個action係BB/BCS呢個世界黎講係低能左D
咩變左低能仔

醒就唔會爬vent做D咁低能既野

有無話下年幾時先會出season 5?

如無意外應該一年後,好彩得10集,最驚好似BB咁,做到季中又要等多一年

睇佢自白果段睇到眼濕濕，唔想接受佢係真做戲
不過理性d睇Jimmy 已變成Saul Goodman, 入哂血，已經番唔到轉頭

係咁醒嘅就同mike一樣靠把口搞掂啦
講唔服人就要掹槍

lalo 根本無資料係手咪唯有靠武力套料

佢無得揀

Werner takes all

Btw werner定力仲渣過佢班𡃁
已經兩三次爭d講左個superlab出黎
難得mike咁攬佢

Chuck唯一優點：唱歌幾好聽

啱啱先有條友話黎搵妹夫,去埋入去睇閉路,唔夠一陣又黎一條友黎睇閉路,唔係咁易既葉師傅

你估真係werner 受晒咩

擺明班細都滅埋口

天真的werner一個害全家

仲有整蛋糕都幾叻

不過係真人

唔撚係掛

班細要滅口又講唔通
佢地有錢收又冇行差踏錯 本身完工都唔會殺佢地
除非懷疑佢地有份幫佢 或者本身都預左會殺哂佢地
如果唔係應該唔會殺

佢係劇入面整野食都叻
根本就係任何野都叻過jimmy

最sad係BCS做到佢有血有肉有底線
奈何未來已經整定 佢一定要變saul

有少少希望mike 伯會放過werner 一馬，但又好似冇乜可能

其實saul 都唔係大奸大惡，只不過係決定咗做事踩界，唔會再嘗試去討好迎合班正派人，佢對白sir jessie 都算好有義氣

冇錯唔係大奸大惡 睇佢做saul都好正
不過如果冇kim就唔會咁sad

佢真人係 musician
有鬼佬讚個 screenwriter 可以加到一幕俾佢露兩手

係幾好聽

BTW Gale好HIGH果時拎住本NOTEBOOK，好似就係HANK之前發現寫住WW果本野

啱啱睇完最尾一集
好想知jimmy係真心定做戲

出返黎之後佢同KIM講︰有傻仔居然係度喊
搞到KIM即使O嘴，明顯唔係100%真心吧

Werner 有冇掛老婆到咁，又未係長時間，打個飛機入聖人mode咪好

唔想佢死 個feel好仁慈太可惜

其實werner班細係咪被滅口？
有無咩跡象？定係我miss咗要重睇

應該無講到，MIKE係想保住佢地的，無需要向個明知會死既人講大話吧

反而想知爛尾搵邊個跟進先完到工?

只能講佢既出現只係交代MIKE同炸雞佬初時點磨合 同埋個LAB點起出黎

聽返唱K Winner Takes It All入面歌詞：
Somewhere deep inside
You must know I miss you
But what can I say
Rules must be obeyed

覺得Jimmy對Chuck唔係恨之入骨的
只不過知道 如果覺得係自己害死呀哥
會變成一世嘅心魔 好難繼續生活
所以寧願永遠都唔將對Chuck嘅掛念Show出嚟

神撚到難以置信
片頭首歌幾咁噓唏
jimmy喊果下幾咁令人心酸
mike條線重要對照出做好人有幾咁難做
反襯出jimmy完全變成saul果下 一方面理所當然另一面又幾咁無奈

其實chuck都會嫉妒jimmy咁討人歡心
例如佢父母都偏心jimmy
jimmy 講兩句氹到chuck老婆開心但佢自己就唔得

KIM BB

兩個愈行愈遠...

好彩白sir醒目先下手為強殺gus

如果唔係實同德國佬下場一樣俾人用完即棄

BB 同 BCS 真係神燃到難以置信,未見過d劇 用劇情、人物、演技去推進都咁精彩刺激緊張，果種對人性嘅無奈，正到起雞皮

話咁快得返一季 希望VINCE未來繼續拍好劇

我覺得炸雞佬唔係用完即棄 佢會釋出善意去保持對佢有利嘅良好合作關係 例如幫Gale供書教學；佢請Mr white做lab keeper會請佢去佢屋企食飯放過Jessie一馬；當Jessie有利用價值去修補佢同Cartel嘅關係又會對佢信任；德國佬有唔過份嘅要求都會滿足佢等等。
當去過咗佢底線同威脅到佢安全佢一定會剷除：Mr.White多次挑戰佢嘅底線、Jessie唔聽佢勸告、Victor因為Gale留底咗目擊者同工程師走甩咗。
好明顯係一個賞罰分明嘅人。

不過我最中意佢忍辱負重，之後把握機會一嘢抄起成個Cartel

代入感好強
好似真人真事咁撚樣

Gus 咁小心會唔冧晒佢地

今集條pk搶咪唱歌都表達咗佢唔當細佬係乜

我都覺得佢個personality 唔係好接到戲

想睇fb group

我又唔覺得Chuck特登搶佢風頭, 開頭佢都好拘謹唔想上台

但個人感覺都好專登刻劃佢個下搶咪搞到細佬無得唱

只係突顯阿哥做乜都好過細佬咁啫

唔怪得Gus, 係德國佬自己攞黎賤，又去酒吧畫圖，又走佬。你老老實實點做野點會比人殺

德國佬同白sir都係, 老老實實收錢做嘢就乜事都冇, Werner只係衰天真, 以為走開幾日好小事...

It's al good man

睇佢個款一直都唔係好確實估計到係做制毒工場
只係隱約知道係非法工程

好想要番個好似Kim個女朋友

Btw 我覺得hector好戲到痴線

靠中咗風嘅面部表情同眼神重有隻手指嚟交戲

我估德國佬知道自己有重病
爆地洞嗰場戲
隻手不斷 震
係地洞裏面差啲暈倒

可能知道自己 有重病
所以點都想見老婆一面

炸地洞驚出意外炸瓜自己先震姐

我覺得係嗰啲幽閉恐懼

點解套戲係2004年
而唔係2018年
個背景

咁佢啲車同其他野咪用返舊野

邊到搵咁多04年嘅車
同埋d野都10年前
電腦...電話...
電視...

美國人D車可以keep到幾十年，04車有幾難揾

Ok...

咁永遠唔使拍歷史劇 邊到搵返D檯凳

呢個世界有一樣野叫"道具組"

Ching第一次睇美劇呀？

No
睇過breaking bad 同strangersssss thingsssss
不過依個疑問係到好耐
Staranges rhingssss smaet

問題係點解個背景點算...
D街同大廈，d樓...

搭個片場出嚟
或者CG抹走啲唔應該出現嘅嘢
再加返啲會喺度嘅嘢

但其實better call saul又好stranger things都好
你見佢啲環境都係一間屋或者公路中間一間小店咁
變化冇咁大都冇咁易穿

條友出名on9

邊個？
德國佬？

明白

岩岩睇晒真係好正

Werner真係on9，上司已經講明唔批放假都敢照去 就算唔知咁做會死都知咁做係博炒啦，之前已經衰過仲咁夠薑黎多鑊 真係抵死，幾同情佢都係咁話

廢老比廢青可怕

直衝曬BrBa同Bcs 4個season

如果last season冇一個好既交代

咁Jimmy條友真係唔識死字點寫

自己乜都唔識走去教Jessie 同 white 賣毒品

累撚死jessie條𡃁

In case 你地唔記得，jessie條𡃁叫combo，比jessie戒毒識果條女既10歲細路開槍打死

叫佢地擴展領域係walter

係白sir逼迫Jessie擴張地盤先間接累死combo, 搞到日後同炸雞佬決裂

做生意真係唔好搵d 控制唔到既夾

咪比佢control lol
好易姐

邊個比負評呀😂😂

星期二再冇嘢追有啲空虛......

又要等一年
不過次次有新一季都覺得: 乜咁快又一年

S4完左？

宜家追緊manifest 同 strangers

一口氣幾日睇晒s2 s3 s4
bb 同bcs 真係 black comedy中經典。

套劇叫better call saul
話chuck條線拖果啲人應該唔知 Chuck 對Jimmy 有幾重要。

Jimmy 真心崇拜chuck ， 而最了解jimmy嘅人就係佢大佬。Jimmy 自己無可能唔知，雖然佢一直想証明佢大佬係錯。

想否認到自己唔係佢大佬所講咁樣。
去到一個點係造成Jimmy 潛意識 連自己都否定埋。

成套戲最重要有2幕：
其一係jimmy 同chuck 最後一次見面嘅對話。 其二係jimmy 知道係自己有份害死佢大佬。

經過呢2個moment, Jimmy正式成魔，沒有回頭路。

我反而覺得最重要一幕係講jim 細個既時候係佢老豆士多幫手既時候， 有條友昆佢老豆， 之後老豆行開左就拎住一舊錢反串番細jim...

做人做狼， 自己決定

呢幕都係。

基本上所有片頭嘅recap都好重要。

我都諗起jimmy老母臨死前都只係記得Jimmy 。造成左chuck 對Jimmy 嘅永遠嘅偏見 或者講憎厭。

Chuck應該憎老母，而唔係憎jimmy

其實依家睇劇係睇電話 BCS jimmy賣果d drop phone, mike用果部機真90至2000年代先有。

另外，如果唔係部iPhone, 我以為riverdale 係90年代。因為依家d Fashion 又係興返90年代美國風

但老母死咗 轉落去細佬度。

同埋我覺得 對話果幕 chuck話 jimmy 對佢嚟講唔重要，係講大話。

我覺得其中一個轉捩點係Bingo嗰集
嗰集佢意識到做咩都好都根本討好唔到chuck

佢地真係太多恩怨啦
睇睇下雙方都有責任
jim 佢其實本身天生係古惑仔， 鐘意行偏門，唔容易控制
chuck 就行老正， 將law 視為神聖所以佢唔俾jim 入法律界亦都有佢道理...但chuck 既妒忌心同太過針對jim 就over 左令到佢GG

原來係How I met your mother Saul又做律師
真係好Saul

Arthur

It’s all good man!

重睇Brba

原來佢都出過場:

同ww磨左幾集好難唔記得

真係唔記得咗
大家都老咗10年lu

佢有搵返好多舊人 比ww炸車個條大嘴獸 係slipping kimmy第一次呃酒飲個條友

呢個真係唔為意

佢地呃佢買個隻酒係gus用黎毒大佬個隻

其實chuck唔俾細路做律師有冇錯

我第一眼就認到係howard啦

係似
但半塊面都唔可以肯定

（雖然我第一感覺都似係）

眉 眉骨 眼形 皺紋形狀 鼻形 完全一樣
仲有佢個眼神明顯就係howard

終於追返結局

好正 正式成魔
當Kim 以為Jimmy 好感人果時
一野就發現自己蠢左
原來眼前呢個人
真係可以吹水吹到呢個境地
完全唔知幾時真 幾時假

我覺得 Kim 應該會覺得 Jimmy 好恐怖

下季就會見到kim買cinnabon

神劇

個支野係咪真係好好飲同好貴？好想試下

已經估到之後係點， 劇透

仆街片頭個d 咁出...
jim 係醫院個時俾人check 駕駛證同坐完的士覺得個的士佬係咁望住佢...證明佢係bb 最後走佬改名換姓既事

The Curse of La Llorona
嚟緊四月 佢有份主演依套戲
你可以留意下

Director係咪Vince?

係咪要打造Breaking Bad Universe?

寧願拍炸雞佬獨立劇

咁係咪即係BCS就到此為止喇

仲有最後一季

但出年一季，然後十一月又The Cousin？
拍到咁多咩

Bb movie???

唔會掛

BB死剩Jessie

成個 r/breakingbad 都講緊

咁Saul應該都有份啦

點睇都係炸雞老闆正啲啦下話

佢兩條友做左咁多集 加埋既對白有冇超過廿句

其實咁樣殺人全家唔係仲大鑊???
仲要係外國人

我自己偏向覺得佢地講既所有野都係鬥氣
包括Jimmy 到最後復牌做律師好emotional 講Chuck 既野全部都係真

個場未搞掂就中途俾毒撚睇
我覺得係殺晒班人被迫停工

病咗後Jimmy都照顧咗佢咁多年
一直都視佢阿哥係偶像, 唱K都叫埋佢一齊上台

我覺得點都唔係咁無情, 只不過佢想denial阿哥對佢唔好嘅conflct, 阿哥死咗之後一直收埋啲情緒
有得Jimmy慢慢收埋, 變晒做Saul.

要拍一定有排拍到落去. 至起碼會講Kim個結局

white 係全系列終極大奸角

連埋better call saul個主旨都係講啲人點樣break bad

好鐘意 jimmy 啲肢體動作
加好多分

睇翻bb呢個saul 真係好唔同

個零月前追哂BB
琴晚又睇完BCS 4個seasons
完全唔明以前前啲人點樣逐集逐季追
等死人咩

BCS season5 幾時

正啊屌

已經翻睇咗4次

仲有三個星期就有得睇！！！！！

好期待5

呢套野做咩事停咗咁耐，記得嗰陣較鬧鐘追，睇到大佬炒車中伏嗰集開心到重播幾次

應該係因為攞左啲時間去拍El Camino

完全唔知有呢套野

睇完El Camino發現更加愛上呢套劇

呢排先得閒睇埋個S4
JIMMY個一生都幾撚慘
不過其實佢做每一件都好反映到佢做野好行捷徑
唔多唔少都係佢個垃圾阿哥搞成
成鳩日睇死佢,搞到佢又想上位走捷徑,但其實佢自己都真係冇咁既斤兩
最後佢見到阿哥死唔關佢事佢都不知幾開心